係移民就唔好同我扭扭捏捏，快啲同我死過去外國

講到香港地少咗你就即刻陸沉咁，唔好將自己睇得咁高

場運動都就快走到尾聲，國安法下當初想做到嘅攬炒已經完成大半，而家香港剩低嘅只有人才同資金，趁呢家同我快快拎哂啲家當走去外國，走左可以進一步削弱本地經濟同資本，唔走就等被清算啦

香港之所以珍貴係因為佢嘅人同文化，香港人嗰種逆境智慧同意志係全世界獨有，正正因為咁先可以喺短短幾十年由塊爛地躍升為國際城市。上一代做到嘅野我地喺其他地方都可以做到。試諗吓如果當初係支那人控制香港，晨早玩完啦

而家最重要嘅將我地嘅智慧，文化，語言保留落黎，與其困喺呢個集中營等死，我寧願大家盡力散布到全球各地開枝散葉，先叫做對得住下一代，對香港民族有一個交代

唔好再講咩走咗對手足唔住，你唔走就係對我地唔住，走咗就唔好返轉頭

利申冇bno，身邊親人都冇

在某個村落，下了一場大雨，洪水淹沒全村，一位神父正在教堂裏祈禱，眼看洪水已經淹到膝蓋了。一個救生員駕著舢板前來，跟神父說：“神父，趕快上來吧！不然洪水會把你淹死的！”神父說：“不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。”

不久，洪水淹過神父的胸口，神父勉強站在祭壇上。這時，又一個員警開著快艇過來，跟神父說：“神父，快上來，不然你真的會被淹死的！”神父說：“不，我要守住教堂，上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。”

又過了一會兒，洪水已經把整個教堂淹沒了，神父只好緊緊抓住教堂頂端的十字架。直升飛機緩緩飛過來，飛行員丟下了繩梯之後大叫：“神父，快上來，這是最後的機會了，我們不願意見到你被淹死！！”神父還是意志堅定的說：“不，上帝一定會來救我的。上帝會與我共在的！你還是先去救別人好了！”

最後，洪水滾滾而來，神父被淹死了……他上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：“主啊，我終生奉獻自己，誠心誠意的侍奉您，為什麼你不肯救我！”上帝說：“我哪裡不肯救你？第一次，我派了舢板去救你，你拒絕了；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意。我以為你急著想要回到我身邊來。”

開枝散葉

他年再見

要煲底見？

外國搵塊地起個一模一樣嘅都得啦

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

香港人 移民